買咗利豐同匯豐嘅男人係咪嫁得過

夠長情

夠on9

蠢既多數長情

成熟穩重

炒上1.24係做乜9